一夜情用左真感情其實都幾kick

覺得佢好可憐 其實好似我呢啲player 樣純情撚係唔應該接近女仔🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

我個腦一入夜都好kick🤷🏻‍♀️

你啱呀 emo到仆街

又係你 有冇咩歌介紹

人地仲要好愛佢男朋友 但係我覺得自己先可以比到幸福佢 勁自大先

reflections - autumnus

when i close my eyes all i see is u 😢😢
恆得離emo到仆街 又mk喎

躝返5P啦

sick

兒登 呵呵

咁沉sp船呢

仲kick
good luck nigga

sp成日見
仲要個男嘅對女嘅好好
除左做愛仲會睇戲行街
好難唔沉

非毒撚食屎啦

過程離嘅 可能只不過係為左扑野更加爽

新年就和平啲啦 係要好似自由高達咁

咩系5P?😂

屌你扑嘢就扑嘢 搞咁多嘢做乜 想點啫

係啲冇意義嘅嘢上面給予意義 唔係人類嘅強項離咩